你哋dear Jane 首yellow fever 第一句係聽到啲乜？

我聽咗幾年 yellow fever 要革命 後尾睇返mv先知原來係英文 you got me 究竟係點